早晨咁多位

早晨星b

早

lub u bbg

早晨 準備食埋個早餐就訓

我都好眼訓 但諗住捱到今晚可以調較返心理時鐘

我日日都話要調番個生理時鐘
但日日都早訓唔到
通頂踩全日都冇用

希望我今日ok，唔想訓晏教
訓晏教既都係垃圾

訓得一粒鐘

含醒你

搵你男朋友配種啦屌

唔比佢屌